知唔知今次衰咩？

係太和平
如果100萬人搞罷工香港政府即刻收皮
遊行抗議對政府根本冇乜影響力 成班高層食屎狗免疫曬
台狗乞人憎 但佢地其實講得好岩
要抗議就果斷啲唔好就住就住 對手係蝗共 就住就住咁實比佢地玩鳩死
係搞就不如搞盡佢 如果香港到最後都係得死路一條 不如搞一次真係傷到中共既元氣同埋俾到外國睇我地既貢獻

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論

多謝D和平撚啦
放埋白鴿啦

對手係中共呀 放白鴿人地燒埋整乳鴿

本來人哋講明要和理非 依家失敗都係預期內

美國都要慢慢同佢鬥國大肆香港算咩

推到中共仆街

衰在太規矩

如果個條例係美國同中國搞 侵仔一早出兵打啦仲同你慢慢傾？死返去大陸唱國歌啦3毛

搞罷工除左工會發起
示威者必須自私啲燒鋪燒車拉人落水
逼老闆開唔到門做生意比員工放假

無時間馬後炮
鍵盤戰士都有價值 整理咗戰線幫手做文宣！

問題係宜家人地用緊極權去推行 遊行根本只會俾佢地繼打壓

你岩 我會繼續推post

你咁樣仲點係理性呀
大家仲有老婆仔女仲要交租
冇左份工點算呀
邊個罷工邊個就係鬼

［6.10-6.12］三日集中行動

推

咁佢哋堅持要咁天真都無計

咁撚中意做奴隸我唔阻你

所以要幫下手 與其群龍無首 不如大家一齊討論搵個明確既方向去對抗